新聞可唔可以唔好再報導劉霞

屌佢老母，報左幾日
睇左幾眼個樣真係想嘔

唔好影衰阿仙奴啦

收皮啦

我見到你都想嘔

大家咁話

你連提佢既資格都冇

你啱，不過足夠提你

好似梁文道